(有圖)發現港鐵bugs

明明個荃灣西站係荃灣南面
但係叫荃灣西
柒頭港鐵

嘩屌你食撚左屎黎呀 講野咁好笑既

幽默感既野

真係人人都有 除撚左樓豬

Omg 天之驕子

點解又蝦小妹也

好尷尬

咁你老母西係咪喺你老母嘅下面

果d圖無限死一定要跟實際方位畫

張路線圖邊到有講下面係西

樓豬睇下你啲工友仲做緊野,你就生性啦

個西係下面有咩問題

呢個好笑過樓主

東涌係香港西面

我笑到入左醫院

關你撚事

樓豬可以潛了

ok

原來樓主先係柒頭
個西係下面都唔知

幾好笑 繼續努力

巴打 我留意左你好耐
你眞係好幽默

我自問都算係個ok幽默既人
但係你幽默感眞係高我十幾廿倍
唔係 應該係100倍先啱

估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力
我眞係笑到爆左肚
而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到

你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓主咁on9 應該係我恒大d師弟

不如都係做埋份常識暑期作業先啦

西面=\=右面

一個位=bugs

樓主 就開學啦 快d做暑假作業啦

how see 尖沙咀 and 尖東？

仆街仲要𢲡翻堆沙
樓豬柒到

點解中環喺上環右邊 柒頭樓豬

講緊東南西北呀

真係笑左 你個留言

我識樓主
佢真人弱智嫁
你地唔好蝦佢
佢日頭返庇護工場已經成日比人蝦

發現樓豬個豬有bugs

其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

咁依個呢樓豬 咩方位

證明港鐵係弱智囉

荃灣西係荃灣西約

假膠？
咁智障既野都講得出既

即刻搏嘴啦